有人話睇到元朗7.21恐襲嘅片好舒服

Push